\documentclass[letterpaper]{book}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[bgimage,mediummargin]{handouts}

\begin{document}
\begin{header}
  Menzoberranzan, Secondo giorno del Quarto anno dell'Ultima Era
\end{header}
\section*{ Il \red{giovane} drow}
Il giovane \red{drow} non sapeva a cosa stava anando incontro. Sapeva sí che era l'ultima ruota del carro, nessuno si era mai preoccupato di non farglielo notare, ma davvero non avrebbe potuto immaginare cosa avrebbe dovuto affrontare.\\
Doveva essere una cosa che sulla carta poteva sembrare "semplice". Semplice per modo di dire, ovviamente...\\
\begin{signature}
Il giovane drow
\end{signature}
P.S. Il giovane drow...
\end{document}
